聽日想去九龍行街，去邊好？

最近心情唔好，聽日想去街散下心
但係好多朋友都話去港島，我住九龍又怕行到太夜返唔到屋企
所以想睇下有無其他九龍友想陪小妹行下街

我會喺樓下列出幾個唔同地點，巴絲可以用正評黎投票
之後聽朝可以用按熱門排序功能，睇下最後決定去邊
巴絲有咩其他好地方都可以提出
歡迎討論

如果最後真係無人去九龍陪我行街街就照銅鑼灣見

旺角麥花臣遊樂場 ＞ 尖沙咀海傍

深水埗楓樹街遊樂場

推

聽日人數緊要！ 要再一次引起國際迴響 ！
你去九龍jm9

一齊去港島 大把人陪你

點走
唔通真係要游水

Pish

無人住九龍？

九龍見

九龍友出黎講兩句

仲驚，有巴士架啦

支持

起點 ：界限街，彌敦道交界

順著彌敦道行，彌敦道尾右轉入梳士巴利道

終點：尖沙咀鐘樓

然後自由活動

會唔會太長？

住港島 係港島行

新界 ,九龍撚 就唔洗過海

無車行紅隧有無可能？

而家好似都好亂 九龍又有港島又有 兩個一齊到有

推到九龍友出哂黎

可唔可以去海港城，依排多番好多喼神

終點尖沙咀

其實銅鑼灣去金鐘都差唔多，google咗

推呀

明明頭先好多po話唔出港島

去港島無車返屋企
鐵唔開，巴士又唔開，搭船又碼頭有狗等你一鑊熟

Loop返第一次既非港島遊行路線
77廣東道

起點：尖沙咀
終點：旺角

沿瀰敦道行，旺角想打就打，和理想散都比較方便，尖沙咀做終點唔係禁好，太空曠難散

嗰條路比較短，行彌敦道好似好少少

都得，睇下其他人點睇

兩區最好㗎喇，一樣會好墟陷
港島又難去又難走可能反而嚇怕啲人

星期日 1400 港島九龍自己揀

再唔係聽日黨鐵轉個撚頭又話唔開
淨係靠巴士去得慢，走得又慢

利申之前過海都係搭船，不過船真係好易一鑊熟，次次有狗碼頭等人

77尖咀＋彌敦道點睇，易散多路散
不過要哨睇住，小心小路包抄

會唔會介紹下每條路線有咩風景睇？我係諗住觀光架咋 會唔會無啦啦有警署 要拉我架？

九龍！

暫時認為聽日分九龍港島2區行最好

出面有post講淨港島/淨九龍 都係講句啦 交通唔方便 無黨鐵 得巴士唔夠做 一封3條過海隧道就收皮
而每區開花 因為聽日應該都係主要和理非回合 如果唔係快閃 個人就不太建議因為少左人 又有時間比狗佈局 會比較危險

港九2區行既可集人數 又較容易散去 所以我推呢個

一定係咁
尖沙咀係死角

尖沙咀梳士巴利花園起步，去旺角

香港最美的風景是連登仔女

push ar

自推

尖沙咀見 去下海傍囉又 呢排咁撚多大陸閪嚟教育下佢地

無人想同me行街

想行尖沙咀

[member]尖沙咀梳士巴利花園出發，沿彌敦道去旺角

Push 九龍行街
港九行街一樣咁墟冚啦！

推呀，去尖沙咀行街

推到九龍有二百萬人同小妹行街
港島又有二百萬人

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

都係！ 走人緊要 ！
大家各自小心！

怒推 九龍 港島 2大重心

吓我行街振興香港經濟咋

btw巴打你個名你真識食

推呀
推到九龍都有二百萬人陪我行街

尖沙咀梳士巴利花園出發，沿彌敦道去旺角

不停推

觀光行

推呀推呀

唔好分散人數啦，港島去唔到d人自然會18區

而家就係推緊去九龍呀
九龍港島兩區

萬一聽日無鐵無巴士過唔到海，啲人都知要去
尖沙咀梳士巴利花園出發，沿彌敦道去旺角

正

中伏過幾次
次次都走難咁

好！收到！

推推推推推推推

講句小妹就比人分走D人?
得你一個住九龍咩
大把手足係新界人都未問點走啦

九龍友就九龍遊啦 港島入到走唔到

pushhhhh

真，一封鐵同巴士真係一鑊熟

聽日一齊行街

就係唔係得我一個住九龍先吹到雞嘛
得我一個吹條撚？

九龍港島兩區行街
先去尖沙咀買名牌，再去旺角食街頭小食

唔洗問 聽日個劇本 9成9又係
行去政總 攪一輪 封鐵 跟住又行到ON99 四散

走吾到 等被圍

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

同意 推

最驚係四散都散唔到呀

九龍友
聽日會出港島
一定走到 放心

點走？

push

一封過海路線就冚家剷
九龍有咩事可以行返屋企 可能要行到半夜

巴打好波錫你春袋

推爆佢

住大西北行到聽朝都番吾到去呀

點走？游水過維港？

好過港島要游水返屋企

開多個post文宣啦 我p牌post唔到

係架 岩呀

巧

開完貼link thx

[行動] 聽日九龍港島都要人！！！

其實冇緊要啦，聽日去到某個位就會過唔到海，逼住九龍行架喇

準備定後備方案，廢事到時成班on99唔知去邊